黃金商場有人去完大陸返黎照開鋪

地面47B鋪

強制停冷氣

應判即時槍決

係咪賣電子煙果間？ 今日經過見到有一個著左保護衣人士， 同埋幾個黑驚（無保護衣）

攬炒

通過了海關嚴格檢疫後

毒撚末日

笑死，斷冷氣

正仆街

係

奶西啦
今日先買完KEYBOARD

gg

家居隔離
仲返去開舖

香港應該好快追上日韓

唉吊，今日中午轉左幾個圈格價買野

47B舖

有無相呀？邊個鋪咁撚仆街

你咪傳比我地
你死你事

港獨之母去完鴨記 集氣求中招

以後咪撚去黃金
果間乜野佛寺，周圍都係菌

所以話深水埗零感染真係神蹟黎

「媽咪～今晚可唔可以開冷氣？」

有骨

同地址以前係依間，依家應該轉左手，見到旁邊係7-11，有無巴打去影相睇睇

好似台灣咁，發現一次罰一萬蚊，警告下D生化人

關海關咩事

可能中左但死都唔確診
（有冇勇士願意捨身去收集糞便樣本）

借推
湖北港人仲得閒唱衰香港

Yes

林鄭有冇經果頭

請列明海關嚴格檢疫包括啲咩程序，除左度體溫之外

777今日先行完深水埗

集氣集氣

Cut咗chilled water姐
啲空氣咪又係周圍走

咁都係虛驚？

「嚴格」
「有冇去過武漢～？」「冇～」「好～過得～」

柒婆今日先去深水埗嚟

入境處做架
傻鳩

執撚左佢啦

Good
有冇去嗰度

邊個仲話假檢疫嘅出聲啦

藍屍森

呢d撚樣真係比人燒埋間鋪都唔抵可憐

間野係咪黑店
有冇賣假貨

仲要賣煙
死煙剷實成日咳

47B係A-grade😑

屌，係地面
自膠

柒婆今日去咗深水埗woo

仲返大陸既唔係收租就係交租

咁搞法條友應該都幾難返黎黃金立足

仲有想提下幾乎立案法團入面既人都係奶共
記唔記得業主返屋企既權利都比呢班人禁止到

冇冷氣 趕客 焗死

文筆好中科

店主今日有無撞到林奠

話時話
廿幾年前未禁煙
黃金入面係二手煙毒氣室
煙到路都睇唔清

回力鏢回力鏢

柒就認啦

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

呢度係新高登喎唔係黃金喎

不過其實有病毒先黎洗風喉都遲啦
有駁鮮風仲正

信佢都on9, 明唔明咩叫潛伏期？一中招就即刻發病？
呢啲咁嘅仆街14日都唔隔離

屌 我以為係我Comment

屌今日先去完

琴日先去完黃金黎，仆街喇

好似真係唔關呢間鋪事
間野叫火器 （好似係） 支那狗開 成間鋪都係同一家人 同係支那狗開

呢間買大陸電子煙呢間先係

我都落左去買滑鼠

而家咪一樣大把人食IQOS

屌 十年都唔去一次

起碼唔會臭到我先

口罩根本無三五七個月都唔會跌價

大前日去左，嚇死

仲諗住聽日去買野, 宜家不了

應判即時犬決

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

好快比人裝修啦

管理處做到野👍

「先替煙后戎煙」
睇嚟真係支那人開

成個場都係
正常設計都會有PAU打鮮風入去

Gg

黃金果間47B喎
你呢度係新高登嚟

仆街喇今日中午先去完！！！！！！！

黃金商場地面 47B 舖

CanonHK咁求其呀

間煙鏟舖7-11隔離呀

work 嘅咩?

大把連登仔中招

仲想買external HDD 宜家不了

直係地舖7仔隔離？

自私閪

好串

好彩我24號無去黃金!!

今日 25度喎

推

人唔笑狗都吠

有撚檢疫咩，咪剩係量體温，on9